最近好多自殺都係10幾至20幾歲

rip

一日內咁多便衣狗帶人走？

被自殺姐